DAC耳擴 DragonFly Red

請問同價位會唔會有更好選擇

耳機用緊ATH-MSR7 用落電腦到

長插電腦做咩唔買檯機?

我本身都係搵檯機 但google既時候 啱我預算既好多人都講呢隻多啲 所以想用呢個做個比較咁樣

呢個價買到UD301二手喇

Google搵咗下 有人賣但全部都冇保 買唔落手 全新既話有咩推薦

大廠行貨可以諗HP-A4
或者淘寶都好多選擇

會後悔
升級耳機就後悔

呢個既話 請問3.5mm轉接頭有冇推薦?隨便買一個就OK?

DMA好多款，貴既百幾
但我覺得冇必要太靚

師兄 我打算買UD301 但見到UD301DA差得百幾蚊 請問有咩分別?

用緊淘寶啲坐檯dac，對比過prostereo D1感覺都差唔多
但價錢平好多

另外我仲訂咗zuper-dacs
未知會點樣

Apogee groove

淘寶有咩推薦